「現在種樹」新血

廿年後
藍屍死得七七八八

依家就要
控制屋企藍屍
我講到明 唔跟指示
唔畀家用

同時要鄙視「煲東瓜」
撥亂反正 教細佬唔好同大陸哩玩
迫啲大陸哩 講廣東話

兩老都係深藍
日日洗緊佢哋腦
唔畀佢哋睇tvb